【黨鐵裝修建議】

由於黨鐵係靠管理物業賺錢嘅，
我哋好似應該target返喺佢嘅物業度

身為一個讀過下建築法例嘅廢青，
我有咁嘅建議

由於火魔法師好少喺室內表演，

手足可以幫手裝修下黨鐵商場天花同中庭之間伸落嚟嘅防煙玻璃/結構

咁樣可以同時邀請到屋宇署同埋消防處嚟飲咖啡
聽講消防處阿sir好嚴厲㗎
♥場面一定好溫馨♥

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

外國要有合理既藉口制裁中共